(台測)超人特工隊 神秘電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在一個生活著眾多超級英雄的社會，所有超級英雄在打擊犯罪的時候，也給周遭市民造成眾多災難與負擔。當市民們開始猛烈地對超級英雄們表示譴責和法律訴訟時，政府為平息事件只能實施《超級英雄異地安置計劃》為他們建造新的身份、住所與工作，而超級英雄也從此銷聲匿跡。十五年後，當年力大無窮被稱為「超能先生」的巴鮑伯，和跟身為「彈力女超人」的巴荷莉戀愛結婚後，共同育有三個子女：巴小倩（Violet）、巴小飛（Dash）和巴小傑（Jack-Jack）；他們也都各自遺傳到不同的超能力，也在父母的要求下盡力隱瞞。如今生活平凡、處於中年危機的鮑伯當起保險公司理賠員，一心只想著能繼續行俠仗義，並和多年的戰友「酷冰俠」（Frozone）夜晚時偷偷地在外救人

2.在擊潰辛拉登後的三個月，超能一家在路上遇到「採礦大師」的襲擊。但是他們沒能逮到他，還破壞了城市。因此他們被警方約談，被迫放棄此工作，並暫時住在狄瑞克想盡辦法借來的汽車旅館，但只有兩個星期。要是他們沒能找到工作，就只能流浪街頭。企業總裁戴文森正在招募超級英雄希望讓其合法化

11 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸 2係薯片版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野